有線唔洗驚，中國大把記者

之後一樣正常運作

有記者冇觀眾

有中共同港共資助咪得，有線做得呢步都預左
好明顯同777夾埋啦

亞視到而家都未執
個app 仲有節目
多間有線自己拍野俾自己睇
慢慢玩
我地香港人睇新媒體

到時真係有線中國組

講真新媒體有幾多人睇心知肚明，而家仍然係傳統媒體最多人睇啦

連登、立場仲多人睇過有線啦
自從足球唔到佢玩
佢仲有幾多收費用戶